理大學生會財技保障長遠生存係岩

停代收會費 如果當日冇買就大獲啦
理大學生會評議會擅買1,500萬保險